---
title: Liputan Khusus kondisi Kabupaten Sarmi
date: 2013-02-15
categories:
- laporan
- Aldepe.com
---
![200px-Februari_15-18_2013_Liputan_Khusus_Sarmi.jpg](/uploads/200px-Februari_15-18_2013_Liputan_Khusus_Sarmi.jpg){: .img-responsive .center-block }

**Tujuan** : Liputan Khusus kondisi Kabupaten Sarmi

**Lokasi** : Papua

**Alamat** : Kabupaten Sarmi

**Jam** : 3 hari

**Hadir** : 
* Staf Media ALDP
* Kepala Distrik sarmi, Masyarakat Sarmi, Guru dan tenaga kesehatan puskesmas Sarmi

**Ringkasan** : 
* Update situasi Papua untuk isu Ekosob di Kabupaten Sarmi
* Penulisan informasi di website ALDP
* Ikuti salah satu informasinya pada website kami [http://www.aldp-papua.com/?p=8888](http://www.aldp-papua.com/?p=8888)
